今次摩佬大獲，唔記得賣人比兩年後既自己～

點算？

幾好笑，下次努力

認真討論緊

得你當笑話聽

迪比

朗尼/伊巴 黎緊應該會去美職

mk恩
所以會教阿仙姑

上次佢又係買番lkk,
搞到自己拎屎上身
佢先冇你咁笨

佢買哂唔想要嘅球員